【真心問】如何分辨警察和劫匪?

以下哪幅圖是香港警察?
哪幅是天水圍劫匪?
商場 飛虎頭套 斜埋袋 警棍

香港警察

天水圍劫匪

其他參考圖如下:

無分別，因為同一堆人黎。

不用分那麼細

有行動代號識別

代號：劫9u賞花杏仁露

人地幫間鋪頭做緊保安測試姐

打劫個班睇身型都似狗

有乜分別

行番上行人路

日頭翻工咪差佬，收工咪賊囉
收兩份ot 錢，爽啊

手法相同